希望北韓快啲射核彈. 美軍攻左入北韓就唔會走

佢玩得就一定要攬炒美國或者攬炒全世界